慈雲山元氣壽司洗碗工中招

剛剛張醫生講

個個食過都有機中

冚~家~剷

藍絲：好嬲好嬲

彥琳顯靈
擊殺藍絲狗

冇骨氣，食元氣

如果佢潛伏期長，就真係清洗藍絲

點解空姐牛肉飯仲未仲招？

推

仲食元氣個d低燃死

無人食
所以無人中

真係冇見過人食

幾時到吉野家

食元氣藍絲

仲要係生冷野
RAP

藍店=肺炎高危店

真係唔係講笑

叫D中立燃去食啦

根本就應該宣傳藍店=高危
有哂證明簡直係助攻

藍色病毒圈

依家仲有人食元氣

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

有啲黃都覺餐廳無所謂
扺啦

哎唷唷

戥個洗碗工覺得慘
做得洗碗都唔到佢揀去邊度打工
唔怪佢打藍店工
希望佢早日康復

武廢已經放棄左一代年青人

食藍絲店抵撚死

叫畜牲藍屍去食

藍絲gogogo

食藍店送肺炎

武漢肺炎大贏家

最怕連班污糟藍屍都去幫襯黃店

但如果囉出黎個個中呢

元氣元氣

元氣

啱~~ 佢死佢事 ~

藍店

人生何在逞英豪，天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

好多餐廳唔係黃藍 迫佢哋改幫襯呢啲

個班係日本 / 韓國遊客黎
你咁樣笑佢地會國際醜聞架

heheheheh

爽呀 食多d啦 藍絲

最仆街係無左文宣，本來文宣就好似門神咁，藍蛆止步

班左膠而家唔見哂

慈雲山應該咩都中
好彩呢區好似冇黃店

生冷野中撚硬

藍絲：肯撚定係黃絲洗碗工

邊個仲食元氣

差不多要封晒成個慈雲山了

食蟲師

唔緊要啦，都洗乾淨咗啦

有黑狗唔搞 搞個洗碗既慘

咪燈啦
陣間搞到有黃絲感染群組

藍絲攬炒

一隻手數唔曬

佢係黃大仙元氣做
利申：員工，但唔係呢間做

抵撚死

係個又老又矮又瘦既呀嬋黎

食元氣抵撚死

點解患者多數係藍店職員

腥港d火葬場準備24小時運作未大把藍屍準備上路

大撚把港豬藍絲食

武漢肺炎奧義——
迴轉生化壽屍

「お元気ですか？」

ssp應該係下一個重災區 俾啲時間

邊個話藍色冇動員能力

大家記住淨係強調元氣中招，唔洗講明邊間

忍唔住 笑左出聲

慈雲山根本係全區爆發

之後淆底食黃店搞到我地

你係咪戇撚鳩？

理論上班友有一齊食員工飯嘅話實中招

思路正確

食元氣籃屍抵撚死lo

blue infection circle

就係要呢啲

整個list
有曬肺炎No., 係邊間藍店做，好有力

夠你條波台五毛狗戇鳩？？

宜家仲食元氣，真係唔知講咩好

咁你拎彥琳嚟講係咪食撚懵咗啊傻閪

自膠原來睇錯
係住黃大仙既慈雲山元氣職員

又話慈雲山班公屋仔好黃

咪攞手足個名玩

民族英雄

有冇相

我就係要呢啲.jpg

死撚開啦屌你老母
咪撚消費義士

屌啊，我星期一先去左呢間食

感染師

我屌，我深黃但同事話去食，我唔好意思拒絕
而家好撚驚中招，早幾日先食左慈雲山間元氣

推上去

祝巴打你好運

食過嗰班藍絲應該驚到瀨屎

美心又害人

係咪衰呢

皇天擊殺

有開咩咩派膠
我個fd條仔係果到做，話13號開始停開喎

藍店gogogo

藍sick經濟圈

突破盲腸

除左間唔中一兩日, 平時連狗都唔食

嗰3萬隻中左幾多隻？

呢區D黃店十幾間堆埋係舊區, 而家全部停業消毒中

但係長期有碗唔知擺左幾耐既雞翼牛肉飯係檯

好多dead body

好在六月後無食過！

對方係深黃都唔當面講？抵你地中招

痴線慈雲山係咪要封左佢

死亡原因: 無得WFH

唔撚使理
波台狗玩膠

比老友記食，唔係比人類食

抵啦

可喜可賀

食藍店唔洗還